[討論]根本政府831恐襲就係引我地今日91阻路衝突做藉口清場，證明政府驚和理塞

如果今日完全stick to the plan, 淨係和理塞，雖然未必令到航班取消， 但起碼無藉口比狗屠城（我覺得）

政府就係無方法對付和理塞， 所以琴晚配合黨鐵做大仆街， 令今日大家都添上一層怒火，做出計劃以外既野，令狗狗有藉口做野。

唔係想分化，唔係想失敗主義，主旨係想講政府比大家想像中聰明，大家要冷靜見招拆招

正評=認同，所以再搞多次 真。和你塞，完全合法版，忍忍手
負評=唔認同，收皮啦個19政府點都有藉口屠城架啦！今日大家無做錯到！

721 811 831

如果今日完全守法， 個故事又會點發展

討論下

例如破壞東涌閘機。。。

今日做左，之後黨鐵封站，就有人屌自己友豬隊友，害隊友

今日無做既話，就算黨鐵封站，大家都只會屌黨鐵

push

唔太認同
和平佢都會清場

不過機場點都係犯法 禁制令唔理得你和唔和理 咁佢都係照清姐

本身今日做法係等車，搭車， 避禁令

自推

711 811 831

推